分享下你哋日久生情嘅故事

我先: 未試過

想學下嘢, 本身係朋友定係同事定咩

同學 晚晚一齊打機 慢慢由傾無聊野變傾心事 再變曖味 過程兩年時間